今日係連登史上最黑暗嘅一日！！！冇咗醬囝，中介橫行！

主席返嚟未？

比人起底之後就淆底， 連星星頭都不如

比我地共匪打咗去台灣
FF緊反攻